\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Blau und Weiß}  
\index[in]{Als ich kam letzt von zu Haus}

\beginsong{Blau und Weiß}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/blauundweis} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
3. A\chord{a}us der Erde neu geschafft, \chord{d}Erde noch bedeckt mit Eis, \\
\chord{G^7}Wärme fühlt' ich, und mit \chord{C}Kraft \chord{d}strahlt sie vom Granit so\chord{E^7} heiß. \\
\endverse

\beginverse 
4. H\chord{a}ohe Tannen flüstern leis, \chord{d}bringen Grüß' von Land zu Land, \\
\chord{G^7}uns're Farben blau und \chord{C}weiß \chord{d}sind der Freiheit lichtes B\chord{E^7}and. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
    W\&W: unbekannt\\
    FA: 10
\end{angaben}
